ibkr hk轉美金去first trade

想問有無人試過入港幣去ibkr hk再用ibkr轉美金再轉去first trade account?想問成個過程係咪免手續費？

係
用帳戶轉移係唔洗錢

慳呢d 錢比美國佬當你洗黑錢凍結晒你兩個 acct 就爽 yy

IB係咪有月費？